係高登開唔到lihkg宣傳post

高登真係好無恥

仲話有自由喎